達哥好呀 達哥美，達哥給我增智慧

天下KOL誰最美？大家都說是達哥
老師教我愛達哥，國產KOL愛達哥

迖

爺爺誇他名字好，中華兒女有作為！
迖哥好呀迖哥美，迖哥為國爭光輝！
我們追夢新時代，從小立志大有作為！